呢張圖好有潛質整meme！

#nnevyy

第一次整，有冇feel

無

睇到好撚老尷

Good try!

架車補返ccp就唔錯

反轉埋會唔會好笑D

其實不錯

Ok

最新：Nmslese

nice try

Thx

nmslese

where is the haha point?

仲有Nmsland

香港應該係架車，何黎自信拍埋人地度，港豬又打飛機